Type-R吐露港飆車逃捕18公里被截 司機：「唔想畀警察追到」

警方新界北總區交通部執行及管制組特遣隊，今日(30日)凌晨時分於區內執行反超速行動，至近1時許，隱形戰車於吐露港公路近馬料水，發現一輛白色本田FD2 Type-R跑車往粉嶺方向狂飆，警員響號追截，司機未有停車反加速逃走，沿途左穿右插、越雙白線及衝紅燈，並在限速100公里的路段，以時速153公里行駛；而進入限速70公里的路段以達149公里狂飆逃捕。

雙方沿吐露港公路、粉嶺公路、百和路、馬會道追逐，沿途有多輛警車加入，Type-R逃至沙頭角公路左轉聯和墟，雙方追逐約18公里後，多輛警車終於聯安街將其截停。警方搜查姓伍(58歲)男司機及車廂，未有發現違禁品，警員檢查跑車，懷疑煞車系統、死氣喉曾經改裝，廢氣催化器被拆走，警員召拖車拖返大欖涌汽車扣留中心檢驗。

姓伍司機報稱任職貨車司機，逃走原因係「唔想畀警察追到」。警方以涉嫌危險駕駛將其拘捕；他已獲准保釋，須於九月中旬向警方報到。
by

屌你老尾 又係響喉撚
以為改左識飛呀？
同d死mk 係架單車加個大喇叭一鳩樣 笑撚死人
得個嘈字，無撚用既

既然上到百五
點解唔再去 百五真係唔上唔落

仲要VP牌

150真係好小事
反正都停牌, 不如踩到200
拎單新聞比朋友睇都有型d

係香港邊走得甩

150又係釘牌 200又係釘牌

啱啱出車

慢

假催化已經坐得

最後咪又係比人追到
攞嚟柒

58歲都咁撚廢 行50算啦

揸FA1算啦

廢中

行150都冇心走既

以為玩緊gta 啫

其實當初俾多少少改個turbo可能走得甩

邊有人fd2會加turbo
不如直接買turbo車

響喉根本就係走唔甩
行到邊嘈到邊

個車牌新咋喎

225匹vs306匹
邊走得甩

無腦響喉狗

響喉狗(58歲)

一買即飛

膽駁膽
睇邊個唔驚死

得嗰二百幾匹學人飛
無錢買跑車就安份守己慢慢揸算啦

驚你出去飛比fd2當狗撚

20年前的Type R或者係街道的霸主
(小弟不完全同意呢個講法，R=Racing即賽道導向…街道宜使用Type S比較)
但20年後的FD2的出現，像回味自吸高轉經典大於追求速度，就像Leica相機一樣

FD2固然快…但同時下的EA888+4 motion相比，顯然後者有大把貨喺手

利申:FD2飯

知你勁了

FD2依d 4門房車飛乜嘢 你岩架

利申: FD2車主

無計啦 最後一台K20A

牛屎飛的浪漫
利申，牛屎飛，我身邊亦有唔少牛屎飛

小弟都好彩有幸揸過k20a

好多人唔撚識

Fd-2 係最強自然吸氣 type r

未玩到康打嘅四個碌住
玩住NSR先

吾乃每日慢渣中的原裝FD2

但F20C先係做記錄嗰副喎

講緊FF

咁無可否認了
不過我都係鐘情於啲古董老爺機器，B系列萬歲

咁撚嘈，離開左視線範圍都追得番啦

我成日都話我係平地台家庭車...
尾箱又大, 坐位又闊, 又慳油

師兄有冇入 FD2 會

F機器普及性冇K同B機器咁大, 所以定位有少少唔同?

姐係好似VW EA888咁, K, B 等機器成個系列可以套用係一系列唔同定位既車 (細車, 房車, 跑車, SUV)

因為最終都係普及性先確定到佢 engineering skill 有幾勁, 如果唔係就好似萬事得咁, 整左部屈機但普及唔到既轉子出黎

個人意見

無呀 我散步組唔敢入會

出嚟用落跑車講咩普及性
本田係WTCC用咁耐都係DC5/CL7R/FD2
最尾而家咪跪低加turbo

我都係散步組, 都係入谷吹下水, 睇下人地D經驗之類

周街都CCTV,你走得去邊? 除非架車你偷番黎架者

唔普及咪會好似 evo, rx7 & supra 咁俾成條 line 俾人雞左囉
以前既跑車真係百花齊放, 各有特色
而家既跑車好多跑唔跑房唔房咁

利申: 部FD2又櫈又嘈, 但係揸得好撚興奮

FD2算好
清有無坐過DC5
個人係坐係度跳

不用分那麼細....DKLM行老龍乜車都一鳩樣

Whatsapp谷?

老龍揸DC5/FK2行快d一定甩尾

Facebook + Whatsapp
入左 facebook 就可以入埋 Whatsapp

頭轆車甩尾

58歲

廢老想扮MK飛車又唔敢渣太快

其實響喉撚係咪一定有改裝過？
係嘅我瘋狂影車牌

唔係
FK8本身都響
嘈到拆天個堆基本上一定拆左催化
屌你老味響撚完一大浸電油味可以

真係戇鳩 你話成車毒品就踩油姐

響喉撚仆街啦

狂飄（百五）

而家啲傳媒呢唉。

鍾鎮濤: 200 你死咗啦

200無事嘅 全原裝Camry都上到200，有改過嘅FD2應該易過食菜啦

唔想俾龜追到就咪揸150啦
映衰fd2

揸緊ea888+call草，fd2大改既話灣肯踩其實有得追 只限我仲係原裝

兩部原裝我都坐過
Dc5坐得舒服過fd2好多喎

DC5後座頂頭喎

有機會試下 FD2 原裝避震...

雖然架露筍成280匹，亨哥部dc2得200匹，不過唔緊要，夠做架啦

屌你老味 中間個壆起撚咗出黎呀 睇唔睇到呀？
屌你老味成個駱駝咁撚樣

4:50 開始睇 幾好笑

利申：過兩星期攞車 FD2

響喉撚死全家

自吸Type R喎😂

S2000最勁都係得Type S CR
雖然上原繁話已經好接近佢心中的Type R

Type R為賽道而生
對舒適性的標準可能要降低一點
尤其FD2比DC5重80kgs
避震加硬以加強彎中支撐性頗合理

就似冇理由要求架CBR250RR行街會好舒服，要舒服就買單丫佬版啦

係喎屌 Type R先重點

可識而家加turbo已經係第二部車

你識唔識渣車😅

果個grp笑死人